韋利安(威廉)入左兩球 港父聽日又做野

兩球x10即係20

點解乘10

反左父先反賓

反熱先鋒

點睇你又25我

賓唔25唔係賓

樓主醒 知我係迷安大將軍
我狂抽緊班垃圾反安水

安好野嚟 on9先反